發現自己唔識同老豆相處

佢性格好固執 會為好小事而講哂粗口發髀氣
但佢年紀好大 每次同佢嘈完都會內疚

咁你最後係點同佢相處到？

有好多原因
老左 啲老人家 固執加劇
永遠唔聽人講
俾意見就覺得針對佢
由細到大都無咩大嘈過
但近年真係愈來愈多

yr3之後過左身？

唔係囉
我少左返屋企

same 佢永遠都曲解人地意思
依家退休日日係屋企 唔識同佢相處

其實都係一個好方法
但我又驚冇人照顧佢 佢好孤獨

佢一個人？
冇其他屋企人？

單親 有個呀哥但同佢嘈得更勁

見你地都係單親家庭
有時體諒下佢
最重要嘈完唔好有隔夜仇

絲打老豆幾歲？
會唔會幫佢搵返個伴

咁又係屌